「大中華膠」「大中華主義」英文應該點講

想用個準確既字同個鬼佬表達呢兩個概念
但唔知應該點講
淨係查到大中華地區係Greater China

big center flower plastic: 大中華膠

big center flowerism: 大中華主義

Han Chinese Chauvinism

Chinese Ultranationalism
Sino-expansionism

fucking chinese

見到Chinese nationalism唔少人用
但唔知用邊種最表達到 香港老人政治入面個種大中華情意結
好似民主黨建設民主中國個種

呢個唔錯 但比較似指班蝗
我想指香港班老屎忽 成日話「始終大家都係中國人呀」個班

democratic nationalists

兩個都係用Chi-na pig

Imperialism with Chinese Characteristics